「中國留學生」AV女優IQ達282識8國語言 高過霍金愛因斯坦

IQ是量度人類智商的指標，著名物理學家愛因斯坦和霍金的IQ均高達160。網上近日流傳一張

「中國留學生」AV女優IQ達282，高過愛因斯坦。Gary Chuang及網上圖片

IQ是量度人類智商的指標，著名物理學家愛因斯坦和霍金的IQ均高達160。網上近日流傳一張圖片，見到一名「中國留學生」AV女優的作品封面，以IQ 282作為賣點，引起網民討論。

網民Gary Chuang昨在其個人Facebook上載圖文，見到一個AV作品封面，封面指該名女優是「中國留學生」，於某著名國立大學就讀，以IQ 282形容該名女優。他指，昨日在群組內突然研究這名女優，「當然唔係因為佢係『中國人留學生啦』，而係封面寫明佢有IQ 282，當霍金、愛因斯坦佢哋IQ都唔過200時，究竟282係咩概念？」

他為此計算一下，「得到嘅數字係，如果可觀測宇宙內嘅每一個星球，都好似地球咁住咗70億人，咁我哋好有可能就會喺當中搵到一個IQ 282嘅人，而呢個人竟然選擇拍_ _ ？係咩玩法？」

不少網民都笑指看AV與智商沒有關係，「看個AV都這樣你累不累」、「愛因斯坦當年唔搞相對論，改拍AV的話他的人生會更成功」。

1Q 282

留名等番號

Iq高同做愛有咩關係

佢可唔可以透過做愛黎解釋數學同科學原理

IQ-282

中國留學生自己講定係AV片商

人地計過數，拍av 先有出路

都係要吊

搵到疑似佢第二套。

認真:AV劇情既設定黎,年中夠幾廿套AV話咩東大學生下海/博士生/處女/真人主播

係咪用哂八國語言講やめて

IQ高會點？識念力打飛機定念力高潮？

一個二個走去研究佢iq做乜鳩？
seed呢屌你

可能諗到好多新嘢嚟打飛機!

支那人
八國聯軍定八國語言呀

1Q-282 平喎

八國黑撚

IQ-282係番號？

1q $282

玩IQ都玩成晚

一路屌一路拆解IQ 題？

拿, 我認真答你

先做幾個假設,

假設你碌勁同個西之間friction=0
你條女係完全靜止狀況
你條女能夠承受極大動能而唔被你碌勁插死
你碌勁唔會係抽插過程中斷裂
同埋你冇早洩問題

Einstein嘅狹義相對論講到明現實物質唔可以超過光速運動, 但可以用接近光速嘅情況黎答你呢個問題

當你係度用傳教士式 接近光速地抽插你條女, let say你係標準高登仔碌勁30cm, 而30cm只係靜止長度, 由於你條女係靜止狀態而你係相對高速運動, 運動中物體被觀察到嘅長度會比靜止短, 所以你條女睇到你碌勁越黎越短, 直到接近光速, 長度幾乎=0

但因為你本人係高速運動緊, 時間出現左相對性膨脹, 姐係話相對你條女, 你本人嘅所有物理, 化學同生物學過程嘅速度都會減慢, 簡單講你條女會瞬間變老, 係你射之前就死拎左

假設你真係能人所不能咁超過光速 你碌30cm勁會變成虛長度, 姐係theoretically短過0

你碌勁嘅質量會無限大, 最後會變成黑洞, 之後你條女都會因為你碌勁嘅引力而被吸入去正氣黑洞, 分解成粒子然後變成電磁波由碌勁射出

女人咁叻咪又係要比核突佬屌閪
就係呢種快感

over左

用智商做褔人群

巴打好叻好型

潮文黎

光速屌西潮文都唔知

係1q唔係iq啊

點解做av女優唔洗日本籍 av男優就要?

咁撚抵

Height? Measurements? Age?

比人撚左咁多鑊都唔做功課

俾匡智仔屌ok?

你好撚醒

牛頓IQ夠高，都要比人扑先開竅啦

當年衣冠巴打d post都好撚好睇

以前喺高登篇文會係潮文
依家連登就好柒, 做乜鳩呀, 做多左, on9以為自己好好笑, etc...

其實係原因令到依家既文化風氣咁mean, 咩都接受唔到？

連登太多5p mk, 小學雞
已經唔係mean唔mean既問題
以前高登仔都好串，但d人係真係有料有taste
你睇下以前高登幾多潮文，改歌詞, etc
連登有過d咩？

以前高登仔會以毒撚自居
連登你貼2次元圖會比人屌死毒撚
得返班mk圍爐，感情台呻吟，表情符號都無人屌
剩係識貼風化新聞，等谷得超勁貼J圖搶1111

都已經睇化晒，由得佢地腐皮算

講左咁耐都冇seed

最新潮流係J IQ?

個班新人以為咁樣好出位掛
呢篇光速屌西都成日出現㗎啦

1Q282 你我哈哈笑

正常人iq 90-110，iq282係乜概念？

吹得太大

你有無諗過d潮文都幾十年啦仲loop
真係唔怪得d人話我地似廢老

不過連登又真係無咩新潮文

1Q 282咋吓話

人愛做愛可唔可以創新進步

靠你了 iq282

戇鳩

d av 成日都寫個女侵成隻碟入面有 三萬幾次高潮
唔講你又信咩

SIRO-3457

睇左咁耐都未有鐘擺屌西圖

屌你老母 用左成粒鐘打 諗住俾人瘋傳
做新潮文 點知負皮如潮
睇住啲comment 尷尬到紅都面哂 耳仔發熱
又乜撚都做唔到 柒到頭皮發麻

啲mean人幾時死

當年高登仔係臥虎藏龍
甚至乎有好多專業人士
依家連登都唔係無
但每個年代風氣唔同
玩膠呢個文化已經息微
當年畫野有jj樹 呵欠欠
改歌又有
寫文就更加唔駛講
睇風水有少風

依家你睇下講故台咩故最多
踵然喺av post講文化都係on9

吹到咁大

舒莉

我反而覺得就係佢IQ咁高 先會諗到做AV賺錢 好過辛辛苦苦做研究，愛因斯坦係因為IQ唔夠高 先諗唔通去做研究 如果佢IQ再高啲 已經去左拍AV了

個留號就係IQ-282

Lenz’s Law咪做愛囉

條嘢想插入個窿就有力阻住，插咗入去就唔會再抗拒，拎返條嘢走嗰陣就依依不捨

少年風水師唔係比人踢爆定屌走咗喇咩？

佢個時講d鬼故我覺得幾正
我應該講清楚d

寸鳩支那咩撚都假

支那唔係忍呀？出兵啦

三頁都仲未有seed

番號呢屌你

垃圾當潮文

毒撚

呢個拍左好多套了wo

新會然多到

扑住嘢寫paper

1Q 282元咋？

作者見到AV強姦片係咪會報警?

光速抽插

ktkz-026

加速

有啦

有seed

iq 282 係咪番號黎架

上面有seed

唉…

各位手足

下面有真樣

係大伏呀屌

咁醜樣嘅

證明女人做雞=真理

你就是其中一個核突但無西屌

叫咪有囉

正解

幾相信佢係支拿人

down左套片落黎睇 個種視覺反差真係好震撼

典型蠢樣 蠢到成舊飯咁話自己IQ282

seed呢